（有圖）想搵一套關於蛇既電影

好耐之前睇過 喺歐美片黎
講有班人佢地困住咗 個地方有好多蛇
好似係坐船 然後佢地係船上拎返啲物資黎用
有一幕喺夜晚 班人要由左邊去右邊
但中間夾住條河/湖 水入面有好多蛇
咁佢地就決定整纜索fing過去
好似咁樣

另外有一幕喺主角行入一間當地酒吧
之後見到酒吧牆上釘咗個新聞
話有人擸蛇既新聞 之後斷腳定死咗（唔太清楚）
依幕唔記得喺咪同一套電影
有無人知喺咩電影
Sorry for 1999

輕推

無蟒之災

好似係，唔敢肯定，好細個睇過

飛機上有蛇

好似唔喺
Btw唔該你

依套都好經典
但唔喺我講個套
Thanks!!!

狂蟒之災

死裡逃生 或者 大蟒對大蛇

絲打隻熊仔鼠點

我都覺得樓主係講緊呢套

狂蟒之災2

啲蛇食咗血蘭之後變到肥屍大隻，堆哂喺個洞度雜交